又聽翻二十世紀少年

如果明天前殞石降臨
明知逃不掉注定喪生
世界破陷天空悔暗
我最期望誰來慰問

爸爸媽媽朋友或愛人
耶穌佛祖神有沒有份
我過去總未及抽空關注至親
求神護蔭為了開心

二十世紀末日未接近時出生
繁華盛世怎麼竟不會抗拒被吻
從不願意細緻的對待人
為何又要父母操心

二十世紀越大越怕為情犧牲
祈求被愛偏偏竟封閉對鏡自困
從不習慣去勇敢愛別人
誰人又會一起看地震

爸爸媽媽朋友或愛人
耶穌佛祖神有沒有份
我過去總未及抽空關注至親
求神護蔭為了開心

二十世紀末日未接近時出生
繁華盛世怎麼竟不會抗拒被吻
從不願意細緻的對待人
為何又要父母操心

二十世紀越大越怕為情犧牲
祈求被愛偏偏竟封閉對鏡自困
從不習慣去勇敢愛別人
誰人又會一起看地震

二十世紀越大越怕為情犧牲
祈求被愛偏偏竟封閉對鏡自困
從不習慣去勇敢愛別人
誰人又會一起看地震

從不習慣去勇敢愛別人
誰人又會一起看地震

「我過去總未及抽空關注至親
求神護蔭為了開心」

其實中，人越大係會越發覺時間越少，要珍惜屋企人，唔再好似以前咁覺得咩都理所當然

其實首歌同套戲有冇關？

聽埋呢首